［The Sims]一人一個變態玩法😈

狂飲咖啡唔俾瞓

煮野食着火 燒死左

個人係度游水
再收走佢條梯
然後浸死變水鬼

曾經突登間左個basement, 之後將睇唔順眼嘅人放入去困到我厭左再浸死佢地

btw, 發覺佢地係唔會用任何設施，除左雪櫃，花灑同廁所唔知點解唔會用，搞到我要特登放隻bonhilda入去執手尾

依家挽緊sim4 雖然冇咁多野但覺得好挽好多

挽你老母